覺唔覺警察係兒登既印象好左好多 多左人支持

救下災 民望就直線上升
咁又係既 雨革果陣00後仲飲緊奶

快撚d去考警犬啦

咁多人撐黑警

咁多負評又唔入黎講幾句

上面個「諦聽」好藍屍feel

警犬鐵飯碗高人工，不嬲係兒登仔熱門職業

佢膠化我個post

仲好威水！成個風災領哂功

訓醒未呀柒頭香港個啲警犬黎咋

是其是非其非
平時我都叫開佢地警犬
但今次佢地又做錯啲咩？乜都要屌？

Btw 而家啲五毛好撚鐘意玩分化挑起罵戰 大家注意下

做撚完1堆d陰濕野 做返次好人就咁撚多人撐 所以話港豬真係易養

係呀 我係五毛呀 夠唔夠膽搵日同你網聚 睇下係咪五毛

佢地今次做左英雄 佢地打鳩市民既事..... 就前事不計啦

明明每次救災，好感升嘅係消防
警察請唔好當咗係自己攞獎
做關家姐

點解多左咁多post講 係咪真係唔抵得

識唔識解咩叫是其是非其非
無可否認佢地做撚左好多陰質野既
但今次佢地又做錯咩？
五毛都做好多陰質野嫁

五毛最鍾意帶頭非理性盲屌
網聚免啦 我暈船浪怕坐洗頭艇
你唔係五毛就得啦唔洗太在意我屌五毛

普遍d人讚警察
Btw救護員=毒撚

玩撚哂啦你 單單打打話我5毛
然後又扮哂野叫我唔好在意 如果唔係就=5毛

做人最緊係持平
睇單一事件無意思
我地一齊重溫下